人民日報--特區政府有權申請禁制令禁止美國國會通過所謂人權法案

派畜牲隊去狩下侵侵人頭？

建議真係去申請下

助攻

睇完個標題都想笑出黎
點知原來係納dee

真係笑撚死
邊撚個話事都唔知
老美踢你出wto都得呀😆

結果係更加好笑

真係要去，千祈唔好走數

正！

一個省市走去出信禁制人地國家既內部法律？
原來外交事務香港自己本身做到既
明哂

支持支持！

請勿干預美國國家內政

叫律政司代表公眾利益保護者申請

希望林大總統出兵攻打美國啦

快啲申請咗先啦，批埋重好

衲dee點睇今朝人民日報嗰po 睇落棋逢敵手

直接用緊急法禁咪得

真定假
有冇source

支那訓撚醒未？

納dee咪係source咪FC囉